Lunch哥踩場中大未果，鬧中大學生做雞接客

lunch哥 「中大女學生係死臭雞，男學生係死臭鴨」

汁：

中指撚lun廚戈

中大學生全部都係分化撚

體諒下手足啦

你係咪想搞分化？

佢唔願意接受批評
人地俾機會佢解釋又乜都唔講
淨係識屌鳩人死臭雞死臭鴨
覺得提出問題嗰條友就係5 毛
唔溝通點樣進步呀
再係咁固步自封等食屎啦

真定假

你係咪搞分化中大臭鴨！

咁似連登仔

其實佢係咪咁值得談論

我想佢俾人師鳥

On撚9
中大之戰唔見佢
宜家出黎攞光環
屌中大人係雞都有 癡綫

連登派膠就算啦
有好多人將連登嗰套擺上現實
就肯撚定仆街

我真係未見過人現實會屌人臭雞

手足

10幾年前都有個賜座男
都係屌人死八婆

係，邊間媒體唔出post講lunch gor活動就係鬼

白卡 你想佢有幾正常?

呢個我唔知喎
我假設咗佢係正常人

唔知幾時開始
媒體將lunch gor 同埋抗爭畫咗等號

個樣執下都幾靚仔
可惜唔帶腦做人
定太醒 一開始就玩緊反串

呢個真
條撚樣次次都出黎做小丑戲
跟住成班傳媒跟住佢行
佢以為自己好出眾

多得早一兩個月前嘅部分連登仔，港豬喺FB IG話支持lunch gor，好欣賞佢咁堅持，維持抗爭熱度，撚狗

最難聽就係話得lunch gor堅持抗爭，好似唔喺鏡頭下就等於冇做咁

人地正常人上網扮白卡
佢就白卡現實扮正常人

屌笑死
好似睇緊現實版連登咁
臭雞！接客啦你！

好似唔喺鏡頭下就等於冇做咁
呢句講得啱
有啲野其實做比自己睇就夠
佢下下post ig 話做咗乜出咗幾多力
咪搞到啲人覺得反感囉
做得太over 好似呃like 咁

屌

CLS

啱啱食完飯咋

連登仔話女人係雞都只係響連登入面講
Lunch哥＝真勇武

lunch哥>>>>>>>>>> 連登仔

八婆！八婆！
食屎狗！
食屎狗！
食！屎！狗！

收皮啦 死8婆 死8婆

拉 唔想知

白卡仔係咁上下

佢再唔管好把閪口，睇嚟就快會比手足鶳

咪啦 一陣又成班人話你分化撚 淨係識係屋企屌同路人
又話咩起碼佢仲肯出黎啊 無忘記呢場運動啊義士啊
乜乜柒柒果D

啱呀

佢出黎絕對respect
可惜呢個post 係講佢唔接受批評
面對人哋質詢嘅態度極之惡劣
建議你睇埋段片先再評論
唔該

班中大學生好正常咁問佢
佢屌柒人係雞叫人接客
睇左片先啦巴打

好想睇佢俾人打到爆缸

又未憎佢憎到咁

講貢獻有排都未輪到佢
有手足付出生命
有人付出前途
有人被俘
有人流血
有人殘疾一生
個個都拎左條命搏
佢有心果part心領 如果佢真係白卡既話
亦無謂同佢計較狙擊/ 關心咁多

晒埋啲時間理呢啲無謂人
不如試下打番國際戰線
簽下聯署
推下twitter啦

標準連登仔

到期啦喎

我都想dont make lunch gor famous
但係傳媒日日關注佢
佢又唔肯改post ig 呢個習慣
反而仲享受lunch gor 呢個朵
段片入面自大到講呢句lunch gor 我話嘅
作為小市民嘅我地又可以點姐

已成習慣

佢知唔知咁樣會俾人做鳩佢故仔...

好似描述緊cctoy

仲理個白卡仔

真 同班cctoy一尻樣

其實連燈有啲位exactly 一樣

有無諗過其實佢唔care政治立場？
有曝光 有光環佢就會狗沖
如果林鄭約佢去會談，佢一定100%狗沖去參加

無政治智慧
但係俾大眾營造到擔住政治旗幟行最前

收皮啦死臭雞😠

傳媒大眾好鐘意造神
不過你造還造，可唔可以唔好搵個弱智

你去企街啦死臭鴨

其實佢洗唔洗返學

......

Attention Seeker

我都睇唔透佢有咩資格俾人擺上神枱
我諗緊係咪連燈有份造成嘅
因為有排啲人真係好buy 佢

好似係中學生
不過唔知form 幾

咁撚得閒日日放lunch走去做show

唔知佢

明了，lunch哥係連登仔

燕京書院 form 6, 乒乓球校隊

Lunch 哥好撚似cctoy班傻鳩
Lunch哥： 你地慢慢、你地鐘意啦

Cctoy : 5毛block

hello我叫李國永，我讀燕京嘅
今日呢知道好多燕京嗰啲藍絲老師啦，
我喺度同大家講：
我屌你老母臭hi，做雞做雞做雞做雞做雞做雞~！ok?!
我係李國永,5C14號，有本事告我搵我吖，byebye~

連登狗最鐘意嘅垃圾

中華基督教會燕京書院是一所位於香港新界青衣島，由中華基督教會香港區會於1977年創立的津貼男女子文法中學。該校開設中一至中六級共24個班別，採用微調中學教學語言政策

好撚中

真？ 係嘅我真係怪錯佢

之前我話呢條友弱智 attention seeking
居然有連登仔話好佩服佢

講真幾似cctoy

條女咁認真質問個白卡佬做乜啫

佢係咪走堂黎做show

「收嗲啦 死臭雞」

可能條女唔知佢係白卡會員

原來佢有呢啲問題架？

想佢改善

肯定上得太多連登, 以為係女都係雞。

覺唔覺呢條友戴左口罩同鄭松泰個樣差唔多

睇下報紙 握握手 遞下請願信 贏得光環 一屌就分化 白卡佬又可以屌屌自己既人係臭雞 係藍絲 係分化撚 香港人乖乖地聽日準時返工 咪搞咁多野好過啦

我都想連燈啲人講認真野嘅時候
唔好派膠接受批評同埋理性討論
不過我知好撚難

呢d價值觀真係睇完就算
真心膠當左係真理就真係柒一世

條友又話今日5點半中大閘口有和你睇

小弟做野做到收工走人都見唔到佢
好擔心佢係咪俾國安局拉左

個lunch哥固然抵屌，但都唔使話我入到中大喎黎噠人嘅

拎得白卡係有原因嘅

係咪波台狗嚟

拉

連登文化走出網絡

連登既行動戰術post真係睇完就算
真心膠當左係真俾水左出去被捕就真係柒一世

f6

黃絲精神病最佳例子

On9仔，睇報紙喺屋企睇飽佢

lunch gor根本就係cctoy化身

白卡過咗期仲算唔算係白卡仔

]

中大防衛戰就係為左唔俾黑警入黎，宜家佢就報狗，叫狗入中大

恕小弟無能，跟唔上 佢d思路

仲有18日先過期
佢宜家都仲係白卡仔

特別lunch gor 呢類疑似ADHD
佢會好難理解邊啲直邊啲曲

好開心你話我扮白卡

佢宜家聲稱搵律師要求JR 中大校長唔俾佢入校園既原因

佢就好啦有得拎白卡
Jr都有人科水